有消息指：尋晚白衫人士收唔到錢，所以去追討欠薪

唔排除會有激烈行動例如爆下野挖下野咁